[行動］嗰六位記者車俾藍絲搞，各位可以draft定信讚揚佢哋

立場以外既都要

麻煩大家幫手推

白宮聯署：制裁中共喉舌TVB，尚欠55,973個簽名，11月9日截止